所以現代教育出呢個post為乜？

post：

5科2洗補習？
應該冇人補習嘅目標係為咗攞2
就算最尾真係攞2，但你一開始補習都唔會想/expect自己攞2
所以想自己攞2嘅人應該唔會補習
補習嘅人應該唔會想/expect自己最尾攞2
所以出呢個post只會令一啲本身補開習嘅人諗住攞2就算，所以唔補，or使本身想/expect攞2嘅人忽視
呢個post最多畀班MK仔清醒下，唔好以為自己可以靠補習入大學（or純粹為自豪感），貼地啲攞5條2就算，慳翻啲補習錢

結論：現代開呢個post擺明倒自己米/想引傻仔中伏補佢嘅課程

sorry for 1999

戇鳩論點

你同讀毅進果班人講

世事都被樓豬看透了